有無好地方介紹慶祝生日

朋友黎緊生日，想搵個特別d既地方同佢慶生，各位巴打絲打有無好介紹